我發現腦魔生得愈來愈似我個frd......

話說我個frd成日喺WhatsApp用呢個表情，我前排食飽飯冇屎痾就開post：

我覺得我個frd生得愈來愈似腦魔......

唔知我個frd係咪睇到我個post，呢排都冇用呢個表情，但就係咁用其他表情
我先發現，原來其他表情都好似佢

到底腦魔係咪照住我個frd黎畫架

我亦漸漸發現，自己用ig, snapchat嗰陣，冇咗腦魔，我已經唔可以準確咁表達到我自己
我，已經唔係我
實際上，我已經脫離唔到腦魔
腦魔，已經存活喺我每個細胞之中

有冇人都係咁

今日青山走犯

你咪一樣係腦魔嘅門徒

我老母都好鍾意用腦魔sticker

樓主有病

Diu nei lomo

樓主已經痴撚左線 快d搵人救下佢

你居然唔用腦魔都表達到自己

圖都冇張我話你似豬都得啦戇尻仔

你唔用腦魔bb
Out!